芳香撲鼻！為食大媽踎超市 即場歎榴槤夠晒新鮮？

芳香撲鼻！為食大媽踎超市 即場歎榴槤夠晒新鮮？

有網民周一（29日）上傳相片至Facebook群組「To Kwa Wan 土瓜灣之友」，只見在一間超級市場的收銀處旁，有3名女子圍蹲在店內大吃榴槤，其中一名大媽更懶理玉背大露，吃得津津有味。

剛巧，上周六有同區街坊在另一間超市分店門外，亦見到兩名女子坐在大街上，共享榴槤。該街坊亦不禁嘲笑道︰「好好味咁喎」。

係度食, 係度...

馬總統看手錶